%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CMA03%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETECMA
        \setlength{\parskip}{10pt}
        
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        Suite à la résiliation de votre contrat n° \NUMCTR, un virement correspondant à un remboursement vous sera adressé sous 15 jours.
        
        Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE POUR LES COURRIERS CMA01/CMA02/CMA03%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\ENTETECMA}{
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpRecouvrement}

     \edToAddrList{DADDR}
     
     \cartoucheAdhDate{%
              Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
              \No Contrat: \NUMCTR\\
              \ifdefined\NUMABA
              	   \No Adhérent: \NUMABA
              \fi
              Objet :  Remboursement de cotisations
          }{Le \datecourte\today}
}
